這也是普京想辦法讓白俄羅斯的抗議以和平方式結束的另一個原因，不管有沒有盧卡申科。 毒藥、抗議和普京的權力特蕾西·莫蘭| 2020年9月4日| 
 美國政府一再未能為和平變革提供有意義的途徑。 基諾沙的搶劫是民主腐朽的一個症狀 
 最近，一些美國國會議員寫了一份請願書，呼籲美國國務卿鼓勵埃塞俄比亞政府與反對派進行公開對話，以實現和平過渡。 埃塞俄比亞不斷升級的地區政治危機根源於其聯邦制度 
 身處紅杉林中，看著它們燃燒，有時會感到無比平靜。 我們如何從野火中拯救我們的社區|戴恩·扎夫克| 2020年9月2日|戶外在線 
 令我驚訝的是，我發現我很喜歡機場夜晚的寧靜。 我從5年的午夜清潔飛機中學到的|matthewheimer | 2020年8月30日|財富 
 然而，僅僅因為和平表達自己的信仰，他就被殘酷地關進了監獄。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 要給真相應有的權利，你必須看到像TMOC這樣的組織受到和平抗議的威脅。 Jacob Siegel | 2014年12月23日|每日野獸 
 石油工業將水力壓裂技術描述為在寧靜的農田上進行的幾次消毒鑽探。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野獸 
 過去，工會官員曾出現在紐約和全國各地的無數和平抗議活動中。 高價工會代表被指控襲擊警察|雅各布·西格爾| 2014年12月19日|每日野獸 
 示威活動基本上是和平的，與其他城市相比，逮捕和與警方的衝突更少。 埃裡克·加納抗議者有直達市政廳|雅各布·西格爾| 2014年12月11日|每日野獸 
 每一個領導人都被殺害，每一個愛好和平的當地人在西班牙人的路上遇到都受到了無情的對待。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這個消息對路易斯來說是一種安慰，因為它似乎預示著一場如此危險的婚外情會以和平的方式結束。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 儘管如此，我們那天晚上到達和第二天早上著陸時，都是非常安靜和平靜的。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 這地方雖然看上去氣勢恢宏，卻充滿了一種完全寧靜的氣氛。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 昨晚又發生了各種各樣的交火和戰鬥，在這幾個小時裡，寧靜的市民們準備睡覺了。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓